不如連署呼籲美國人要相信連登仔戴口罩，相信美國人會感恩連登仔！大家話好唔好呀！

唔好相信CDC同當地權威醫生建議

CDC = China Disease Cover-up
Twitter hashtag #saynotocdc